★J慧中時間又到了！（23）

傳TXB下一步精簡東張西望都市閒情人手

牙中夠人氣唔怕，大王炒得

牙中有第二個節目
唔知叫咩嘅

搵食飯團

文化新領域

Yes this one

今晚烏拉圭定法國？

繼續半場和

老猫點睇你被人恥笑

老貓係財經台燈神

唔好推plz

燈到

老貓好撚燈

老貓下次暴力救市前通知4獸先ok?

一日未將老貓緝拿歸案，會繼續出現巴士座位插針

再有九巴座椅被放針�爛 警追緝「刺客」「刀客」 (17:25)

【東網專訊】九巴今日先後再發生座椅被放針及�爛！下午5時許，一名乘客乘坐來往荃灣灣景花園及葵涌葵盛邨的九巴34號線時，發現有座位有一支針，將事件通知車長，並在大窩口邨富安樓對開車站報警，警方接報到場，正展開調查，案件暫列作求警協助，初步沒有人受傷。

連同此案，由上月27日起，本港發生至少11宗九巴座椅發現刺針案，警方在前晚以涉嫌傷人拘捕一名姓莫（30歲）男子，懷疑與其中至少3宗案件有關。但同類個案仍持續發生，一名男子昨晨在將軍澳搭九巴時發現有「針」拮着褲管，他無受傷並於昨晚在藍田巴士總站報警，暫列求警協助。

另外，相若時間，當一輛47X九巴抵達沙田秦石邨巴士站後，車長進行例行檢查時，發現有上層一座椅出現8厘米�痕，警方接報到場調查，將案件列作刑事毀壞處理。

老貓吹奏100毛、1478，2隻都仆直，正燈神

X2

老貓知唔知佢係邊個?

老貓，ViuTV中間條女好似好大波?

Where is 老猫?

Go to 救十三少年

老貓點睇返六日？

Ready

老貓被差佬拉咗，協助調查巴士插針單嘢，懷疑佢同案件有關

Me: Hard Working
老貓: Slave

【本報訊】落馬洲養魚場發生一宗罕見撞冧屋奪命車禍，一名持雙程證男子，昨早搶走魚場一輛密斗貨車，以自殺式高速直衝150米，撞塌魚場東主居住的單層石屋，東主遭塌下瓦礫壓中昏迷，司機亦重創被困駕駛室內，兩人獲救送院後證實不治。警方調查發現該名內地男子近月曾在魚塘工作，疑因出糧問題與東主爭執過，警方不排除有人蓄意開車撞屋釀成意外，案件列作有人擅取交通工具及危險駕駛導致他人死亡，交邊界警區重案組循交通意外及刑事方向調查。

老猫點腸

no feet no watch

插 牙中？

鬼

游b出獄一星期

乜news都冇

扑嘢 進入亡我境界

有牙中

Still扑緊

老猫有冇睇體育世界大結局

以前J韓郁霞

點睇蓋清去chi na 叫雞？

勞改

掃黃

乜現在d E8X00 cpu 平成咁

果陣去高登買要無限受氣才買到粒

World no it

why no 游b also?

Still扑嘢中

返咗工
Work hard

唔信work

只是瘋狂扑嘢中

返倉

游b same

香港眾志秘書長黃之鋒於二○一四年衝擊政府總部，早前被改判入獄，及後上訴得直。他曾指在東頭懲教所中被要求「剝光豬」蹲地回答懲教職員問題，向懲教署投訴委員會作投訴，但署方指因事件無證據，投訴不成立。黃昨指已向懲教署投訴上訴委員會提出上訴，並入稟至小額錢債審裁處要求索償。

要求「剝光豬」蹲地回答

AV

老猫點睇蓋清返咗深圳，今日唔狙擊你

已流放去新疆，

你想去？

佢有我哋領導射住，Call G唔會有問題

38年歷史的《體育世界》

點睇我放工食咗兩串牛肉球？

八達通都入咗500

覺得自己半個李+x

waste $$

rich

李+x 's son

rich柒

返工有錢

都好

工作中,老闆或許只給你一點勉強過活的薪金(少許好處),你便要為他付出所有時間及精神健康,所以”清風仔”認為固定薪金,但OT太多的工作都要好好計數,要了解其實質價值,避開過份付出,認清價值,才為通往財務自由之路。

越貪越窮,1分鐘教你財務自由成功2大忌

Never ot
Ot又有補水

點睇蓋清有事
要14日後先返得嚟

老貓有冇good av推介？
Wanna 打j tonight

已流放去新疆

新疆啲女ok

性暗示？

Why u know

一向最少入5嚿，諗緊信用咭自動增值賺埋績分

狂插

I’m back

Why so soon?

【美人計】玩WeChat墮投資騙局 港男半日被蒸發2球：佢係感情騙子

三獸+老猫點睇

今次有冇漏屎水

老貓嚟

你都懷疑老猫係呃人嗰個集團？

領導話你尋日冇狙擊老猫，要處分

佢係個港男

no chim

sleep

沙中線工程

昨晚發夢在深水埗高登一帶被車車死

頭先仲以為自己瓜左

Will die soon

預言夢

被bus?

No

車=巨乳

腦場=IT，巨乳love IT

解釋：巨乳die soon

小巴

Rip

老猫need die

【美人計】=游b計？

No

車=175
腦場=1478

解釋=both drop to 0
U will die

老猫點解咁怕死

u still go腦場？

未破處

未見到游b腳板之前唔可以死

佢日日行黃金

must be all in 1478

Why u go SSP Golden

返工

will come true

老貓點睇我噚晚睇完世界盃5:00AM瞓今朝7:00AM開工，做到1點收工?

蓋老母話今季英格蘭拎世界盃，老貓有冇落注?

以前成日去d殘留影像

no watch ball

有冇順便call g

Call yoyo

老猫點睇連登仔站在商人角度反對加最低工資 驚老細賺少左

Why 成日去？搵yoyo?

slave

魯迅.jpg

What

巨乳是日活動

蓋清點睇呢隻刁陀GMT全部AP冇貨?

AD*

見過實物 刁都要食炒買返勞百事算

呢隻計時款walkin都買到 新自家機芯

Why don't answer

琴日返大陸玩 痛死

點解

重口味 x100

你遲早要買尿片用

即係點

唔係玩呢d

點解連老猫都恥笑你

老猫=chi na man,正如支那笑美國日本

玩吊起你個啲？

肛門注射 陰囊穿刺 尿道擴張 導尿

都OK,等我得閒望吓實物

老貓今晚吃乜?

落大雨 無地方訓 無wifi

巨乳屋企

美心mx

人地食緊晚飯咪阻住人做生意啦

陰囊穿刺 係點玩？

老猫點睇蓋清咁變態

做乜推我一年前個post

點睇today耳炎，個耳好似塞住咗咁
Cant返工

老貓=無聊

FIRE SOON

老貓點睇小米

Love

老貓all in咗小米

U 改J耳孔？

no chi na

返屋企見到部pc想玩gta 但冇手掣，search到

乞米

點解ipad d藍牙耳筒駁到pc,但用不到

hang死曬

win10

半日升左555, 游B呢幾日一定同陽肛玩遊戲玩到好HIGH

一選 耳筒/喇叭，即hang

win10逼人一定要用插線嘢

似

老貓有米, B&O H9真係連唔到PC, H9好似成4,5千

其實藍牙是否好多種規格？

經常聽到人話連到，但用不到

以前買落

例如：iphone用到，pc用不到

PC用到，ipad又用不到

Play gta4?

係多, 但新版本通常可用到舊版本, 新版本只係BANDWIDTH 多左, 傳送資料快左.
即係1000m router連1m上網係無問題, 你想用咩player播歌? 可能只係player個rendering出左問題.

好似太正經, 唔應該係老貓post討論

ready

no her

sleep

Pig

暗示？

驗孕

游b only show food photo

i want FOOT photo

燒鵝肶好砌

G0哩排好密實

老貓有冇諗過參選議員？
基本上同老綜一樣

老貓經常Sleep及9up，有潛力

被中女醫師好暴力咁侵犯咗耳窿

醫生

勁大力插落嚟
好爽

?

老貓有冇參加? 可以收幾錢? 係咪先收錢後遊行?

批美發動貿易戰自私 港團體遊行稱罷買美貨 (15:57)

【東網專訊】為抗議美國發動貿易戰，香港團體匯賢起動、同心護港、珍惜群組、反黑金反港獨關注組合共30餘人，今日(9日)由中環遮打花園遊行至美國駐港總領事館。他們撕毀印有美國總統特朗普頭像的紙張，批評他日前對中國加徵25%關稅，屬貿易霸凌主義，又高呼「不要貿易戰、不怕貿易戰」、「特朗普無事生非、經濟霸權更可悲」、「特朗普下台」等口號，強調會罷買美國貨，並將有關抗議交予領事館代表後和平散去。

4個團體認為過去中美關係一直良好，商貿往來頻繁，如今美國單方面打破世界貿易組織的協定，或會導致全球經濟損失達2萬億美元，嚴重危害全球產業鏈和價值鏈安全，阻礙全球經濟復甦步伐，引發全球市場動盪，將波及全球多家跨國公司、一般企業和消費者，批評美國草菅人命、漠視民生、獨裁自私、假民主。

其中匯賢起動召集人劉轉好稱，她早前於網絡上發起「抗議美國粗暴發動貿易戰」的聯署聲明，惟數日來僅400餘人參與，認為數字異常地少，質疑多個社交網絡平台用各種手法打壓網絡言論自由，暗裏維護美國利益，通過控制資訊傳播來掩蓋美國的行為，強調現時已將聯署轉換連結到其他公司的伺服器，若數字仍不尋常將會進一步投訴。

白色NIKE衫咪老貓

楊明霞

反美=反IT
No IT不是夢

會坐監

Say 愛國is ok

差不多級數

開會唔出席，瞓覺同9up都坐監?

最好就係一樣可以J牙中嘛，以前有何議員都睇AV啦，J牙中有理

游b玩股票了

tell 游b all in 175

by巨乳人妻

U say drop to 0
Want 游b lost all $?

老貓 我請你play sm

U sm him la

i wantplay with游b

點解冇嘢撈又咁關心股市屌米上市? 唔係上網搵嘢撈?

唔通想做財演?

神秘行動 - 抽屌米

游大師

可能喺入冊期間睇晒我師父嘅大作

炒股，一買一賣.........

關sir都炒中資股 not chi na

Want 游b 玩your屎眼？

佢成日唔痾屎，灌腸 is must

係痾唔到

便秘RIP

老貓，波叔話屌米唔使驚，點睇?

老猫點睇小弟聽日升中派位

我後日放榜

老細以時薪港幣十五蚊招聘員工:
英國人向政府舉報懷疑有人非法聘請奴隸，香港人開始研究應否為最低工資立法但又擔心公司因要達到最低工資要求而倒閉

老細要求準時上班可惜當天鐵路系統發生故障:
西班牙人向老細要求請假半天並到Starbuck嘆咖啡，等鐵路回復正常再施施然返公司，香港人蜂擁衝出地鐵站揾車搭，有人更因爭的士而發生毆鬥

老細於下班後以email+whatsapp瘋狂轟炸員工並委派工作:
德國人考慮立法禁止僱主於工時外以電郵或社交網絡騷擾員工，香港人秒回老細表示明日上班前將工作完成並會提早一小時將file交到老細枱頭俾佢準時九點開會用

老細要求開OT並提供1.5倍人工作為補水:
意大利人拍枱向老細表示采你都有味並立刻執嘢準時收工，香港人向老細叩頭讚美公司闊佬並表示願意加班至凌晨十二點

老細拒絕加薪要求:
加拿大人開始按章工作並威脅發起野貓識罷工行動，香港人表示做人不應斤斤計較應為公司大局著想，因為老細已經俾咗好多機會大家學嘢，要感恩

老細因管理不善導致公司虧損，然後以精簡架構為由裁減低層員工以及凍薪並取消年終花紅(管理層例外):
美國人向老細集體訴訟迫使公司庭外和解，得以復職並獲得天文數字賠償，香港人表示自願減薪三成並做埋隔籬位嗰份哀求不要被裁

老細要求更改合約增加每週工時:
法國人聯同工會發起全國大罷工並演變成暴動，香港人詢問老細可否於星期六全日上班以減輕每天工作量，老細同意但提出每日午膳時間須縮短為45分鐘

老細強迫員工轉為自僱:
台灣人聯絡傳媒公開老細惡行並發起全台杯葛黑心企業，香港人發起傍晚六點收工後穿黑衫於公司門外默站抗議

老細要求全日24小時on call，無償OT，取消每日午膳時間，去廁所要打卡，遲到早退扣人工兼病假要扣annual leave:
日本人: 我撑不住了，要去自殺
香港人: 這好像有點不合理

為什麼在香港工程師極渴市，薪水卻那麼低？

me three

商場要求「試鐘」免費表演 樂手：返工試用期都有糧出啦

老猫點睇

老貓: Slave

Ready

老貓今日入唔入屌米? 游B可能入貨

牙中：新款KY?

talk游b

扮G ？根本不用扮

條仔正好多

游b唔玩政治，改玩股？

in 游b need trust

做肥青接班人

肥油

摷嘢

買5仔FATFAT

游b love小米？

老貓點睇政府迫市民入市買小米

老貓買左屎米?

要食米，找找小米

強制用小米股票買食米

哇!! 心口大解放

屌米升到坐火箭，游B fatfat

游b有內幕消息

點睇返工供MPF比基金經理ALL IN小米

幫手抬轎，只有老綜可以避過此劫，老貓係咪咁話?

呀，炒現cash散工都得，例如我呢類中港貿易陸路運輸師

返工真係好辛苦
用咗成個鐘電話
仲要頂多一個鐘先收工

用成日電話先袋500

[url]【消防署開放日免費門票炒至 $130】家長感憤怒：炒風不可長 對小朋友不公平！ - 分享自 LIHKG 討論區[/url]
點睇？

點睇頭先返倉個姐姐屌綜援chi na dog

she is G

She 住廣播道

聽姐姐屌老貓呢類新移民嚟港搶資源好正

屌緊老貓呢啲食chi na妹再結婚嚟香港嘅老嘢

老貓食迪麗熱巴

老貓食彭麗媛

偽人

U

我冇諗過結婚

飛鳥點睇樂觀sir係波台比人話唔識波

睇晒咁多隊，冠軍不外乎二隊

老猫係Fund Man

班細蚊仔參透唔到樂觀SIR嘅足球理論

u want marry with a bus

why u know

老猫，點睇巴士女車長出書

he want J

好撚燈

同老貓有得揪吓

四年前樂觀係高登講世界盃比人屌到發脾氣

飛鳥幾時去波台訓示下

不過呢個好似喺而家嘅User 天空之藍4，嗰個樂觀sir唔係呢個

天空之藍4吹過幾句話舊膠名被人搶咗就用呢個，有人問佢係咪舊登樂觀sir佢自己承認係

波台靠你了，你出post比較有影響力

樂觀SIR一直好神秘，從來冇人見過樂觀SIR，有分身唔出奇啦

老貓點睇我35分？

still a slave

35分的slave

why drop alot?

昨晚整瓜左屋企部pc

（試下driver，跟住short左，M$ d嘢弱過支那病夫）

win10正垃圾

format過算，反正部機冇AV

樂觀sir唔係天空之藍黎, 天空之藍係有錢仔有女玩, 利申識佢真人

TXB 命令chim前泳，以後要咁做 講清講楚

no watch講清anymore

初頭以為佢冇著衫

老貓品味越黎越支那feel

老貓鍾意微胖中女

做醫生

He is chi na man

防J鼻？

金鈴

new girl?

U love?

蘋果前僱員涉盜無人車藍圖 企圖逃往中國被捕

點睇奶共apple奶到出事

need 犬決

SM AV

重裝windows好辛苦

游B圖有冇backup?

Win7?

強制注入汗味逼佢smell

Alway叫it fd搞

聽咗一兩個月
先知個姐姐係講「搵it搞」唔係「搵it狗」
仲以為姐姐都知it=狗

點睇你已經係遺產

He is 遺民

老貓啲fd

紫妹算唔算係老貓d fd

返而想知老貓識唔識禿伯

想知開壇個陣個禿伯係咪真係禿伯

老貓係咪一隻貓

要逐樣driver裝，每次又reset一次，等

成個格肋底逼佢索

Your Pc can play GTA4?

唔識

但佢當時可以unban人，肯定係staff

download 支那all in one果d 咩鳩深度版

以前steam買左，睇討論區win10最近才可以玩返

但果時右話佢係假野？

rich貓, steam只敢買2蚊驚玩, 家下仲玩緊fm2012

有毒

重裝一定全人手，clone會連以前有問題d嘢一齊落返去，不如唔好重裝

admin之間反面

now no $$

gta4已經係2009年的事情

Give u gift

要直接launch佢個 lanuchgtaiv.exe open，唔用steam捷徑，否則乜機都lag到pk

每次裝機clone一個image做backup是it常識吧

得閒才裝返，昨日試機，見藍牙認喇叭有少少問題，所以重裝

始終信人手

因為clone時的狀態未必同重裝時一樣（可能相隔一年）

現在d win10又week week有update

早兩日講
Can give u Saint row

steam成日有免費game派

現在好少玩game

主力watch av

打完J回氣個陣玩陣game

點睇？

狗

點睇貿易戰搞到啲廢中廢老反共？

（all stock drop to 0)

老綜唔夠使?

老猫點睇

【倫敦金騙案】商罪科大舉搜查北角知名投資公司 拘捕多人

廢老腦中只有 $字/著數

買股輸晒

頭先想post

你地集團

2008 d支那新股，隻隻冇90%起碼

留意到蓋xx唔見咗

no 游b news

上級解除佢職務，狙擊老貓hea做，已炒

我哋集團唔做倫敦金

做帛金

炒人集團似d

冇錯，殯儀服務係我哋集團其中一個業務，有骨灰盦位、修築山焚、火化、念經...等服務，

老貓咁熟俾個友情價U，「老綜經濟死人套餐」打個8折，可以分期付款，到時未供完瓜咗照合約幫U做全套

額外燒200張游B圖比你下面打J，私人醒嘅，你今日買我睇贏我哋集團機會高，分分鐘第一期未供就用咗我哋服務

有任何疑問，Plz feel free contact 巨乳，佢係營銷部總經理

老貓點解一有機會就唱衰生果?

老猫點睇我保釋左
返工真係好危險

一早話

回綜援是岸

老貓點睇梁國雄議員？

老猫need 投資倫敦金？

[url]透過 HKG 分享一則貼文：梁國雄：從來無話幫劉霞籌款。

噚日我捐咗每個月150蚊俾無國界醫生，政團、環保、其他林林總總NGO，一律唔捐

窮人家長因爲電費費唔比開冷氣既後果

Slave 4ever

哈佛研究：高溫下沒開冷氣 學生思考速度及記憶力差13% (20:28)

可以學老貓去MX, 冇咁傻

老貓都冇熱到變黐線佬，雖然有症狀顯示就嚟係

擔唔擔心蓋清要坐監

通櫃應該好方便
反正都鬆哂

奶共apple
科技網站：陸版iPhone屏蔽「中華民國國旗」 傳訊會當機閃退

頭先坐bus對面條友好似康華

老貓love康華？

買英撚輸錢

老貓點睇?

30歲電工無上班兼失聯 同事登門揭發救唔返

可能係老貓

RIP, 可以CLOSE POST

老猫可能暈咗冇人理

應該死咗了
RIP

重裝win未整好

why not游b

好想再撞多次游b

可能屎忽重創，要大休息

放返出來，仲衰過坐監，完全冇news

Still扑緊嘢

why rise today

u 被捕 所以升

恆管仔呢？

老貓想唔想投資黃金

全穴鬆，完全不能出街

流 西水 鼻涕 屎 尿.....

why still here?

保釋

走佬去台灣？

原來重裝win10

佢根本冇洗windows folder以外d嘢

c drive目錄自己放d嘢全部仲喺度

talk村姑

又話所有data都會毀滅，

牙中熱氣 好多頭油

你無format緊係唔會delete, 不過會多左舊window既backup, 唔可以就咁delete, 都成2,3G垃圾, 要去C driver內容, 清理垃圾文件果道先可以delete個舊window.

win10最好係唔洗再入s/n, 重裝就咁format就用得, 老番都一樣得

面油開始多, 中女內分泌失調就快要啪靜心

老貓有好多CP係入面

以前台灣專拍CP個大貓原來係老貓

FBI IS WATCHING THIS POST

大貓history 2004/07/08

三十三歲電腦程式設計師權自立以「大貓」為名，從三年前開始在網路找女網友誘騙見面，再以迷藥迷姦並拍下過程，與三歲女童下體特寫等錄成光碟販售牟利，共七名少女被害。台灣高等法院昨天更一審依加重強制性交等罪，將權判處十年徒刑，褫奪公權六年。

摧殘幼苗
昨天改判的還有權自立的胞弟權自強（三十歲），他將DV畫面轉拷成光碟，並協助他哥哥權自立架設網站，被依妨害風化罪從半年改判為一年徒刑，緩刑三年。

聽到輕判變得沈默
由於權自立另被法院裁定為流氓，原在台東岩灣感訓，此次因聽判才得以借提羈押在台北看守所。昨天權聆聽判決後向合議庭要求：「請審判長讓我收到判決書後再回岩灣，我要找人研究要不要上訴。」
權一、二審都被判無期徒刑，去年他出庭聽判時大罵法官：「我沒做這種事，法院沒證據亂判。」昨天聽到輕判則變沈默。而權獲減刑原因，主要在於他一改一、二審完全否認態度，承認部分案情，而且檢察官也只求刑十年。
判決指出，權自立曾任中央研究院資訊研究所約僱助理，已婚育有一子，二○○一年四月轉任民間公司擔任遊戲軟體程式工程師，對電腦、網路相當熟稔，後來他經商失敗欠債，便起意製造色情光碟牟利。
同年八月初權自立透過網路ICQ結識十六歲的少女「小維」（化名），兩人相約見面後，他以安眠藥謊稱有增高效果騙小維吞服，等她昏睡後隨即將車開往桃園的汽車旅館，拿著DV攝影機拍攝自己撫摸小維全身、乳房的畫面。數天後，權自立的鄰居生病住院，將家中三歲幼女托他照顧，他連三歲女童都不放過，錄下女童私處特寫畫面，並在網路上販售。

以減肥特效藥誘騙
接下來的三個月內，權自立每隔幾天就上網搭訕少女，前後又詐騙了六名國中、高中女生，以自己有增高、減肥或治療近視等特效藥為由迷昏她們錄下過程，再製成光碟對外販售牟利。

腦魔match

潛水ED

老貓點睇我A1放hku cs?

In it we trust!

放IVE啦

無錢讀ivy

講中咗？

讀TI(not IT)

Thei?

似係有好多bus片+舊時啲鐵路照

IT=發達
HKU CS> MIT CS

你暗示自己部PC有好多CP

我要報警

我指讀完hku 再讀mit

dos 時代有low level format

現在唔知仲有冇

G持
舉報埋佢呃綜援

死氣喉porn

只懂，

fdisk

format c:/s

我發現上次話老貓係鐵路膠既cm都有1個負皮

巨乳話hate this

因為佢係

頭先up完11.4.1

以為開唔到機

死㩒才開得返

U love this

Why window so many undate

rubbish OS

仲垃圾過ios

咩意思？
驗孕？

可能Aids

驚魯芬有

大細眼？

john linux

老貓點睇後生仔唔夠廢老打?

老猫有冇裝平安鐘

獨居老貓

G持

去咗MX開工? 日日都雞嘅?

性暗示

職業暗示

石丸is watching u

老猫部電話幾多ROM

同你地集團一樣

★倫敦金使用金句：「你夠唔夠膽成功」「1年內金錶！瑪莎！新樓！樣樣有」...

大學畢業後入嚟做
依家戴AP,揸林寶，住比華利山

我係做倫敦金

u are熟練員工

need jail

已知

呢份工唔犯法的
Safe！
唔危害健康，又唔會被炒

Why

我日日都驚黑白兩道搵我
返工=危險

老貓係勝x的
佢會照住你

gta 搶車失敗feel

User 游蕙禎(石丸假扮) will kill U

佬貓點睇呢單新聞?

七旬父追千萬養老屋業權 斥兩子擅賣樓無情義

一名年逾七旬老翁入稟高院，狀告持有其養老居所業權的兩個兒子。他指兩子只是名義上代他持有居所業權，實際上物業完全是他獨資購買，兩子卻暗中計劃把居所出售，並換鎖把他拒諸門外，令他要報警求助。老翁並在訴狀指摘兩子「全無情義，道義」，將他養老用的物業搶走。他現要求法庭頒令，讓他可取回物業業權。

本案原告吳國樑，現民事控告兩個兒子吳宇軒及吳宇光。原告要求取回的物業，位於將軍澳維景灣畔。原告在自撰的入稟狀表示，他在1981年結婚，同年在沙田第一城首次置業。兩被告則先後在1983年9月和1985年10月出生。1992年兩名被告入讀喇沙小學，原告指為方便他們上學，便換樓遷至又一村。其後再經過兩次樓換樓後，於2009年以400萬港元，購入896呎的維景灣畔物業。

原告表示，一直以來買樓換樓的錢全部都是由他一人負責，不過在2009年時，他與太太都已年過61歲，做不到30年按揭，所以才決定由兩名被告出任名義上的業主。他指當時兩子工作不久，月薪僅得1.8萬港元和1.2萬港元，還要向政府償還助學金貸款，並無支付首期。原告稱當時曾和兩被告講明，物業不是他們的，是原告和太太用作養老之用。兩被告住在單位，還要向兩老交租和膳食費。

原告表示，其妻子於2016年患上肺癌，並於去年3月去世。至本月1日，兩被告在未得他同意下，以1115萬港元將單位出售，並已收取買方訂金。被告同時更換門鎖，令他不能進入單位取回文件。他因此要打電話報警求助。他在入稟狀形容被告「全無情義，道義，搶奪我用來養老渡餘生的物業」，要求法庭頒令要被告將物業業權交還給他。

老貓點睇?

[url]【調查】逾六成港女認為私樓男最吸引 - 分享自 LIHKG 討論區[/url]

london金廣告？

逾九成港女認為洋腸男最吸引

所以我哋四獸成日有囡yo

Why this post so slow?

No 游b

100毛宣布收皮

老猫返工少推post

比你日日追擊登撚到死左

Agger 老貓黑氣石

Ready

No her

跟我炒金

all c9

london gold手法確認

i only love watch AV

其他嘢冇乜興趣

倫敦金戴開ROSE GOLD的錶

rich

倫敦金搵到吃

why 今日冇牙中? 星期五喎

老貓why游B出冊之後，除咗間唔中貼隻雞，冇晒消息?

返緊工

美心MX?

[url]【全國「去習」】央視《新聞聯播》突現黑衣人 刪習帝畫面去官銜 - 分享自 LIHKG 討論區[/url]
老貓點睇你主子呢單嘢

老貓做slave

倫敦金定收敦倫金？

He is bus driver

老貓點睇呢單

七旬父稱遭兩忤逆仔搶走養老屋

老貓7旬

神秘行動

返工/扑嘢？

老貓點睇我認同work=slave了
今日返工做到狗咁

返六日no time 打J
Only 星期日打J

以前佢有講過

放工食完飯沖完涼即瞓

why not J游b first?

also bus plastic

收工趁熱屌bus

No new photo

倫敦金騙案 真高層大為緊張

你公司d staff 俾人post曬出來

留意#27

I FIND MYSELF

WHY THEY KNOW

有G call

老貓入我團隊嗎

Why laomao always focus chi stock

佢係Chi Na man

He live in chi na

He is a Chi Na bus plastic

x2

老貓，Gphone都出監獄書，係咪游B寫緊?

似
《我與魯芬的28天》

內容會唔會極度色情、暴力? 要唔要包膠袋 ?

黑膠袋must

封面係露底褲個張相

會

老貓請回應

由淫審署鑑定為3級

游b 的最後十二夜

列入deepweb才search到

無論 或者答唔答我哋有足夠證據U係 Bus Plastic

佢駁唔到

佢最鍾意post巴膠嘢，iPad/PC存咗嘅巴士圖多過游B圖

老猫 而家買iPhone 7係咪好過8

老猫，點睇小弟好多同事走
我今日忙到唔得閒回post

蓋清聽日返唔返深圳

No

LaoMao唔得閒帶我去

Ready

老貓第一間巴膠圖書館成立，你係咪要去朝聖?

【動即影】巴士變圖書館 鄉校增過萬圖書

一陣屌bus嚇親啲細路

死氣喉老貓霸住

點睇我一返工即刻停雨？
天佑返工

我做咗第一轉中港貿易，啱啱停雨，轉頭吃早餐

呢間小學好搞唔搞，搞巴士圖書館，必定引嚟老貓呢類巴膠潛入，影響細路仔返學

地下會有腥味

發現巨乳

著褲 no watch

吹蕭

老猫有上xocat? 果邊又係有條友狙擊慧中

有

只看 新聞女主播貼圖區

腳區 成日要人reply才看到，但內邊全是舊photo

原來在明星區

有d近zoom ol腳好清 點影

有d找隻G任影

呢張有改圖

街影 real

問石丸

camera 佬

最近牙中圖越嚟越少，要加強狙擊老貓

老貓點睇

48小時到了 我地班倫敦金囝囝夠鐘走人

你幾耐叫一次雞？

佢出咗post燈緊 財經台手足全部

[url]小米會唔會升到$30？ - 分享自 LIHKG 討論區[/url]

老貓點解去財經台開po冇星?

Forget
打星留名是programmer mindset

I am not IT

U are it dog

點睇返倉office 有條女成日著熱褲
Day day show佢條白滑長腿
好想捉住嚟奶

X3

U r apple slave

Old cat is iSlave

蓋茨同佢都係撈IT

人地就收錢

佢就唔收錢奶下腳就當人工

may be pt sell london gold

又 集團圍爐

sleep陣先

有d sick

攞到佢電話都好
開床單is ok

就係因為你成日瞓
搞到身子弱

小心石丸入屋幫你做絕育手術

關蛇式絕育（切埋JJ)

太監

真．Slave

老貓=變態

Search bus new 搵到？

死巴膠連師奶對腳都唔放過

又話sleep既
Fake news

Sleep= j bus time

老貓點睇高登已經被當喺老嘢先上過嘅forum?

We love working

早期Lihkg初頭開幕時，有班友講過，話佢地冇任何smartphone，只會在利用公司電腦上
（由於當時Lihkg未有web版）

於是班友就習慣只上hkgolden

小朋友都係跟大隊既, 呢度壇主有咩事即刻會出賣會員, 你諗下點解D人仲上呢度? 因為冇腦囉
港豬

巴膠真係on9生物

老貓

talk U

still no游b

老貓點解唔跟我做倫敦金

佢係幕後大老細

冇著褲

過氣
冇消費嘅價值了

need J 不了

We have mk妹

i love pure & true

女巴膠？

點解唔去做校工？

Why this post畀女人廣告我？

或者做學校嘅IT SUPPORT！

點睇睇片見到有條友叫人打殘佢
因為唔想work,想呃傷殘津貼

比老貓教壞哂

點睇cc台屌王祖藍返大陸搵錢

人哋只係問過麥記點解無乾炒牛河賣，我哋就問佢咁多問題，好唔公平囉！

ready

噚晚行雷，老貓有冇被劈中難講

12點未出現 例牌rip

RIP咗，老貓估計被雷劈到變炭，今個月老綜政府慳番

老貓其實返緊工

出2維碼代收帛金

有尖前泳都唔見人

宣布老猫rip

why u know?

have desk

no watch

人人都知你上網講反話
U love it working apple

yes

need work

no more cap 慧中

城市論壇由頭到尾

都係討論買左樓 會唔會蝕

咁買1478呢？

現在啃老

可以玩返pc了

Slave

GTA?

smart

老貓係咪做街邊籌款員

talk u

★[巴膠]資深巴迷：部分人為影相走火入魔

有人話你係巴膠

#11

老猫覺得關蛇有冇160

你又想學人?

頭先試屋企部win10 pc 問題多到，（已重裝）

blue tooth對應唔到d headset（有mic果d pair到，用不到，撞sound card)

win10真係垃圾過ios好多

唔試了

google search 過，原來好多人都有藍牙問題

似呢個case，只是headset牌子不同

Can play GTA?
(Most important )

play到

steam版要直接開launch gta4.exe ,唔經steam介面，否則超級cpu都lag

gta4 kill people最正

有裝mod?

有冇試steam啲 Cpu booster?
見好多人用

只打電話486-555-0100

用武器kill人

有冇伏

gta4好似最近才出左fix support win10

游b mod

全街游b

中國：將逐步推行4天工作周

No work No life

冇用

U made one

Change 啲大廈外牆做游b
游b city

[url]會員盧斯達(綠)半個鐘內32個留言洗版 - 分享自 LIHKG 討論區[/url]
maybe report us later

點睇班廢老一把年紀仲要搵工

垃圾

返工解悶？拎部手機出來已經被人屌

去多幾次廁所又俾人屌、食lunch過鐘返來又俾人屌......

bam u first

d cop全部係石丸

揮拳掣變成fuck掣

任務

除游b 鞋，smell佢腳板

游b獄中是否同佢一樣

指被人肆意凌辱，包括「打我面」、「拎煙頭辣我」、「拎木嘅嘢打我」及「狂整我下面」，又指被人扯頭髮撼牆，又在地上踩她，並向她吐口水。女事主更慘被汽水淋身及衞生巾貼面凌辱，又稱：「除我褲除埋底褲。xxx燒我下面。」

係你嘅問題

G

大王play牙中腳板

True。Slave

老貓點睇我今日都開工賺錢?

老貓肯定係巴膠，100%

點睇我朋友返凌晨機場倉

你朋友就是你

老猫有冇睇決賽

老猫有冇興趣嚟LKF

唔會做呢啲日夜顛倒嘅工

老貓，今日我休息，頭先去樂仔食早餐，坐我對面有個廢中，食完早餐睇百份報分類廣告搵工

你覺得報紙搵工、勞工署搵工、上網搵工邊樣效率高啲易搵到? 我講嘅一般工，倉呀、跟車、油站入油。。。。嗰類，唔係IT類

我自己覺得報紙會好啲，最少要俾錢登廣告，有多少誠意

報紙招人假結婚同女性夜更文員ONLY

好耐冇睇報紙，以前油站請人入油都係報紙登，乜家陣變成咁?

樓面都上HOBDSB出英文AD

係咪寫住 Fluent English is must?

老貓愛股1478趨勢係drop to 0

老貓很燈

十幾廿蚊比老貓燈到4個幾

1478越跌越有

報紙，要俾$登 有誠意

奴工處任登，目的係 請唔到人，申請引入支蟲

今日又有d sick feel

就係因為冇返工搞到身子弱
易sick

收到風你買咗好多法國贏4：2

返工仲多sick

佢好似幾個月前short sell咗

why游b 完全冇news

返工身體好

Why u qant her news

唔返工，病痛多，易陽萎

對佢嚟講冇乜所謂

病病多冇所謂定陽萎冇所謂

唔使搵食咩?

做slave成日玩電話呀?

iSlave免費幫apple 做ios bug test

老貓以前U做slave嗰時睇報紙搵主人嘅?

我冇正式睇廣告搵過工，全部朋友搵我

WHY 小米DROP 咁少

應該係後者

引人入貨

返工一定有news

好多記者跟蹤

J

老貓呢幾日有冇開冷氣

訪問會考佬 no watch

SO UGLY

兩個高分低能垃圾 男果條撚樣，大王遞隻手出黎都唔識握，人地企係到，佢坐係到同人對答 香港專出呢類高分低能

want嘔

會唔會又去參選港姐？

幾十年來，年年都有訪問會考佬，d人下場呢？

隔離宋芝齡對長腿

中和

倉鼠？

揸巴士

鬼佬LIKE THIS

家下食good court都7,80蚊一餐, 在職窮撚生活如何步署？

外賣焗豬分兩餐，自備餐具擺係pantry
出糧日買個廿蚊日本杯麵獎勵自己

我平日食2舊 糯米卷搞掂$13

又係咁過

會唔會成個月都無屎all

3、4痾次屎，成日便秘又唔講，誤導

痾得出就OK

環保撚dream case

唔通食 焗豬扒飯就通便咩

痾到屎眼損晒出血，叫OK?

樂仔加上湯娃娃菜，10蚊

蓋老母

減少用紙, 用水, 減少甲烷排放減少地球暖化

游b日日食燒雞唔知有冇屎all

我晏晝食唐記菜肉包1個+道地烏龍茶250ml就夠，去到晚餐

10蚊5毫午餐，慳埋又可以等新iPhone出換機

我通常晏就都唔使食（唔返工的話）

點睇我頭先返工冇喇做，坐喺度瞓著咗

老貓點睇?

統計發現 iPhone 6 在各 iOS 裝置之中損壞率最高

手提電話已經是現代人的義肢，一旦損壞則相當不便。而在云云 iPhone 型號之中，哪一款最耐用？最近一個統計就發現，在 2018 年第一季，iPhone 6 的損壞率是各 iOS 裝置之中最高。

根據資料保安及刪除服務公司 Blancco 最近公佈的一個統計表示，在他們取得的 iOS 裝置之中，故障率最高的是 iPhone 6，高達 22%，而排名第二的是 iPhone 6S，故障率達到 16%，之後的 iOS 裝置都只錄得個位數的故障率。而故障的成因之中，最常見的是藍牙連接問題，之後才是 Wifi、耳機和流動數據問題。雖然說這是 2018 年首季的數據，iPhone 6 已經是比較舊的機款，但更舊的 iPhone 5S 卻只有 5% 的故障率，顯示問題與機款變舊沒有直接關係。

統計指 iOS 裝置整體的損壞率為 15.2%，而 Android 整體則是 18.9%，其中 Samsung 的損壞率最高，達到 27.4%，小米則排行第二，有 14.2%。不過對於個別的機款，這個報告則沒有詳細提供其數據。由於數據只是基於客戶送往維修或刪除數據的手機中統計而得，因此準確度未必百分百，但仍然有一定的參考價值。

來源：PhoneArena

有冇瞓到流口水

pig

流精

已被魯芬用紅毛泥封左

rubbish apple

6同6S好垃圾

老貓，以前80年代做地盤、工廠、葯房....好多都包晏晝飯，而家唔包飯，社會倒退

係仲痕屋企到「做」

老貓點睇?

[url]青年捲入網上騙案增近四成 中三男生被呃買假色情短片 - 分享自 LIHKG 討論區[/url]

當年想係foxy想dl家有喜事變左真色情片, 好彩無叫全家一齊睇

Not healthy, die soon

老猫點睇BYD單News

老猫日常：
Apple
IT
TVB
Bus
1478
游B
牙中
大王
饅頭
糯米卷
金拱門
Tea Time

仲有冇補充

老綜、資方A資方B.gif、老綜或成為最大贏家.jpg

my life

點睇我中學個時個校工喺FB add我？

包伙食

用白布包住，d餸用以前茶樓d銀色蓋蓋住

97後只有衰敗

chi na gift to hk

可能靈異事件

過咗咁多年
依家先知佢叫咩名

DIED ALREADY

發夢被小巴撞死
見到已故校工

死前徵兆

RIP

老貓點睇牛肉球 11蚊三粒？

yes

3年前仲係小點 NOW ALL中點

牛頭馬面WILL COME

巨乳就快rip

講起發夢
今朝發夢見到自己甩勁多頭髮

小巴係撞你

鎖佢入 巴膠地獄

地獄全是變態巴膠惡鬼

就嚟食唔起

FB廢老先用，當U係老友

鎖入去返工IT地獄
狂揼code

食公仔點心

即係會斷JJ,留意倉嘅唧車撞春袋

附近冇賣

鬼來的

嗰校工死左N年了

瞓完成個pm

仲係sick 點算

HellBook

佢帶你落陰間 怕你唔識路

返工能醫百病，立即上勞工署網頁

睇獸醫

以前試過要唔舒服早走

返去要寫report

貴過人醫

鬼叫你窮，返工啦

帶佢繼續投胎支那人，驚佢去左us

可能每send一隻鬼投胎去支那，地獄有獎

Pm me
我mbbs yr2學生

加入四獸集團冇呢啲嘢，早走唔使講嘢，同蓋老母講句「有事走先」is OK

返工之日常

假AV?游b之凌辱 變成三隻支那pig?

又拉埋游B

石丸 is watching U

所以返工好，可以同牙中瘋狂OT

When buy 1478 ?

茶樓店心計小點得幾樣，馬拉糕其中之一，太搵笨柒冇乜人食嘅

Drop to 1蚊 All In

而家興奶黃馬拉糕

改名cap水格

會唔會比人捉cp

老貓點睇呢單嘢?

走私翻新iPhone回港轉售 港婦羅湖闖關被截 (18:34)

【東網專訊】深圳羅湖海關對外公布，本月初截獲一宗走私疑似侵權蘋果手機案。一名香港中年女子涉嫌以嬰兒車作掩飾，試圖運載55部iPhone出境。疑犯供稱，該批手機是從華強北手機修理店取得的「翻新機」，打算帶到香港轉售。

該名女子於本月5日上午經羅湖口岸出境，但全程低頭、行色匆匆。加上她雖然牽着一名10歲小童，但同時推着放有兩個背囊的嬰兒車，因而引起關員懷疑。關員將她截停後，對嬰兒車及背囊進行X光檢查，發現背囊內藏有4個用黃色膠紙綑綁的方形物品。

該些包裹的正面貼有紅色標籤，上方註明編號、重量等資料，其中一包還有「返修」的字樣。打開層層包裝後，發現貨物實為多種型號、外殼嶄新的iPhone。由於該批手機全部沒有配件及說明書，而當事人也無法提供購機發票，因而判斷為疑似侵權嫌疑貨物。目前案件仍在調查。

羅湖海關指出，單在今年上半年，該關已查獲60多宗涉及知識產權案件、近8000件侵權物品，較去年同期增長4倍。由於手機屬於20種應稅商品之一，故旅客在入境時應主動向海關申報繳稅，否則將承擔相應的法律責任。

老貓，機場保安費加人工又加，撈看更諗唔諗?

機場旅客保安費10月起加至$50 預告3年後再加 (17:30)

【東網專訊】由航空公司代向離港旅客徵收的旅客保安費，今年10月起加價。機場管理局公布，10月1日或之後發出的機票，其中須繳付的旅客保安費將由45港元加至50港元；如機票於10月1日前發出，即使出發日期為該日或之後，不會受影響。有關費用將於2021年10月1日進一步調整至55港元。

費用調整旨在收回未來數年機場提升保安措施及系統的額外成本，亦符合香港航空保安計劃所訂明的「用者自付，收回成本」原則。機管局正提升閉路電視及行李檢查系統等，同時亦引入應用生物特徵等新科技的設備，並增加人手，為旅客維持機場最佳保安水平及運作效率。

機管局已就費用調整徵詢香港航空公司代表協會的意見，並獲支持；上一次於2014年調整有關費用。

支那冇人買，要回流返香港

apple die soon

香港生果store全線執笠、職員統統排隊等吃老綜

老貓點睇我today 食和牛 食日本桃
So rich

Ff

still slave

Rich

夜晚近6:00pm去樂仔食咗碗細叉飯+奶茶，29蚊當晚餐

點睇老貓日日sick

錢多身子弱

Die soon

打J過多, die soon

Need 打格仔？

老貓最近pornhub有冇片值得推薦?

Ready

老貓點睇我咁早就開緊工?

open new post

我哋都齊晒人，老貓條撚屌仲瞓覺，pig confirmed

老貓平時cap咁多圖, 可以print出黎係書展門口賣, 應該係發達大計黎

sick

Taking bus photos

琴日上tumblr睇到有cp

宣佈老猫RIP

1478 DROP AGAIN

X1000

Drop to 0 soon

便秘rip

請逐一回答以上問題

今日打算format屋企pc

no time

又搞

巨乳only

以前win98

隔日format，因成日blue screen

現在用ipad多，好少搞，但睇見Ms d產品已經唔順眼，一定要format

now waiting format

今次用曬win10 原生driver（唔裝任何chipset bluetooth driver),有事肯定MS問題

why 股市day day drop

全民老綜不是夢

老貓部pc spec係點

i3 1150sockect

h81

dell機來的

辣殺

老貓有冇打算upgrade 嚟打GTA V?

買果陣仲係win8.1

當時反而乜都正常，跟住有一輪長期放home冇用

Use how much

遲d steam做特價先

好似$3000左右，因當時已有ipad

求其買部，主要BT

早幾日先特價

up左win10 就百病叢生

Wait for 12月聖誕特賣？

IT no update

現在冇一件bluetooth 用到，但d嘢連ipad完全正常

steam經常突發減價

大作通常節日先勁減

聖誕可能恆指跌到零，d人搶糧食多

當年買實體
送咗張大地圖

play住4先

老貓影bus photo, no time

老貓點睇我做多轉就收工，又執7嚿水

游b 會唔會被列入非法組織

轉用Apple機

食飯睇廢老畀人話兩句發晒脾氣
好好睇

老貓幾時同游B合唱首同是綜援淪落人, 相逢何必層相識

以前做倉成日見，你age細過佢，唔聽佢點，就要ready fight!

游B出冊後冇晒消息，單拖仲有鬼組織、連神秘行動都冇埋

日日凈係掛住同恆管肥仔仆嘢

有好處，封閉系統有問題一定係佢d產品，唔似MS可以姓賴

你有冇反抗

嘈嘈下個後生啲嘅用道理成功屌死廢老
No fight watch

He is 廢老

U就係廢老

成日話 打，但冇次真嚟

你有冇同人打

有問題又點? 咪又係啋你on9 iOS有辦睇，越upgrade os越多問題

邪教

why U 代巨乳答? 廢老confirmed

我用WIN10反而無問題出過, 呢D真係用家問題, 仲有部WIN10係用virtualbox開, 專係24x7不停dl野, 一直都無問題

老貓有無去過啟德玩過機動遊戲, 聽人講當年好似有脫衣舞睇

new dr

有

幾時可以拎埋生果金?

好想儲錢買呢隻
好似三萬幾

rich man post, 都係出返去先, 下個POST加窮撚勿入

呢隻銅bb,行要，去開日本中野望吓有冇，應該平過香港，日本仔鍾意撈唔流行刁

蓋老母戴PP就rich

呢啲開工買得起

精工都買唔起, 只係用電話睇時間

游b 似乎已經對政治冇興趣，FB完全冇update過

游b :都係扑嘢最high，討厭政治

明明clean install

點解之前d wallpaper在完成後即刻出現

再裝多次

有CP? 咁驚

Using cp wallpaper?

Need 返工

冇出過恆管仔屋企門口，點返工？

（一早有記者埋伏）

我有 強逼症

所以對bug特別敏感

返工先決條件：似古天樂

我唔似，所以不了

【周綺萍d frd】人事中介：私人司機要似古天樂

你有戀童癖?

如果似古思堯會點

CP + FOOT PLASTIC + BUS PLASTIC, 傳說中既3P

綜援

成個垃圾post 離曬題，又9XX 就爆

Your fault
No photo

老貓買左六合彩未? 廿蚊搏8千萬

幾時開

今日

buy左

excat7ly, 老貓只顧9up

屎坑收錢

買咗咩number
等我避開先

你似咩明星/暗星

八兩金

點睇橫風橫雨我仲ot緊🚬

175 1478

裝一次win waste all my sleep time

落水狗

Open new post

巴膠打J

巨乳確認

呢d才是真勇武

老猫點睇

利穎恰黑絲淫腳

有4個阿伯

巨乳黎

自首啦
下次想玩野外露出就去更衣室到玩啦

似老貓多啲

自從大量巴膠負面新聞後，巨乳背叛了巴膠

正2 5

慘

win10重新裝過幾次，仍然用唔返d舊藍牙耳筒（win8.1明明work，現在駁iphone仍用到）

擺明M$ 同dell 聯手屈人換機

MS死仆街

仲封埋我平時錄影功能

（win+G 可以錄 廢青）

全部gamedvr d掣灰色

Change iMac

老猫你公然開post為三合會宣傳，拉得！

新政策

MS禁止錄影

Microsoft has suddenly disabled this feature for a lot of computers that were previously able to use Game DVR. I remember trying out this feature when Windows 10 came out. It worked flawlessly on my Asus i7 laptop (Nvidia 630M GPU) without any noticeable frame-rate drops. But some time after doing the Fall Creator Update, I tried using Game DVR again only to find out that my PC doesn’t meet the minimum requirements anymore. I know for a fact that my laptop can take it since I have used the service before.

4獸集團？

u mean慧中is非法組織？

蓋清點睇老猫個post

no more慧中24

want sleep

Why I say open new post many times today, but still no new post

老貓唔玩野外露出架

★J慧中時間又到了！（24）

Ready
Open newposr

ready

老貓便秘rip

1001

google 老貓膠名，發覺美圖老貓都睇好過，燈呀